牙蠟可以喺邊度買

行左好多間藥房都無

自己整

牙科診所有得買呀

你係箍緊牙定咩？
箍緊牙去返診所會俾你嫁

行左幾間都話唔賣

係永久固定器 無睇牙醫了手

淘寶有

or 每年8月去牙科展買現貨

有一間叫Truly 嘅公司有得賣，隻蠟叫 Utility wax

利申，女友做牙科診所姑娘